屌奶星 何蛇新片勁撚黃

片頭段野型到仆街
即刻叫我屋企啲姨媽姑姐幫佢click廣告彈廣告

何sir

佢黃過達寇

何蛇扮黃

何蛇唔使扮

手足

佢同何輝兩個都黃到仆街